燒村羸面不高，失敗又無人同情

你搞人老弱婦儒呀嘛

慎重考慮

佢地冇搞？